班仆街鏝狗仲打唔打到飛機？

車仔好波！